究竟一個新年班垃圾電影佬可以浪費幾多菲林?

我覺得年年所謂賀歲片無一部係正常嘅，睇完trailer已經唔想睇.

賀歲片 同 MK 啲小食檔一樣

搵笨